請大家諗返2014我地點樣輸到仆街，想贏就要團結

不忘721 811
專注818!

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

輸一場仗唔係輸成個運動, 搞多啲文宣星期日見啦

好多分化撚 成個連登都係
利申係p牌 但支持勇武無底線抗爭

停止互屌 互補長短

輸就真係一齊輸 到時入勞改營大把時間屌